張建宗：離港者將後悔 終會回來

諗起 回家了

唔走先後悔

班港共冚家鏟死哂咪返黎

其實港共真係好撚驚人移民走佬

每日一篇

愛回家

回來坐監

獨立咗咪返嚟lor

譚sir 個仔同姐姐個女幾時番黎？

又係典型共匪自大思想
識好多十幾年移民嘅親戚每次返嚟都係嚟探親之後走人
之前去外國讀書識啲香港家庭都話冇後悔過亦諗過會返嚟
反而去大灣區買樓果班就上哂新聞話自己係苦主
真係唔知邊個先後悔

後悔走得遲就有

幾時打仗？

後悔
點解唔早d

小學老師機械工程師月薪先萬八
仲要兩地走

香港咁多問題
離開左都唔覺可惜

番大灣區就真係後悔啦
你睇D人打針都番香港打

林兆波、楊潤雄、譚耀宗，
仔女家人係英國、澳洲，譚耀宗近親家人係澳洲開移民公司，算唔算叛國，違反愛黨誓詞。

香港市民：賣港者將後悔 終會伏法

共產黨有名你叫，走清光如何取之於民？

但係最後真係好多人返去喎
不過好多都係自由身

支共d政策不嬲都係口號黎
叫左出聲=做左架啦
實際係唔會有做到野

就當我在外地旅遊

好似某D港女俾條仔飛左, 然後話: "你走啦, 實會後悔架你~!!"

又話走咗會冇得返黎香港

已經去左英國嗰啲係咪可以問姓梁攞返機票錢？

你理撚得啲唔愛國嘅人後唔後悔咩？

忠誠既癈物

啲仔女返晒黎做中国人先講啦

留港者將會後悔 終會離港

果時係咪Hktv 單野？
咁其實hktv無發牌姐 如果有都唔番啦
如果tvb hktv viutv 就好睇啦
Tvb仲唔收皮

張建宗甩咗果D頭髮後悔未, 幾時返黎?

柒婆全家後悔未？
叫佢老公快d去大灣區教書啦

走咗仲有得後悔
唔走就連後悔嘅機會都冇

689個女同777啲仔後悔未

舊登 回家了
吾反了

係呀, 譚耀宗個仔返嚟未?

一定後悔走得太遲

拎畫護照返來有咩所謂
到時一直賣港 賣到沉即走

就算佢地九族死撚晒
個地方都俾佢地搞到變左廢土
要嚟都冇用衰過比核彈核炸過

跌落地攞返渣沙

建議樓主pin #25
比大家隨時回帶睇吓班藍絲點鼓勵人移民

人唔笑狗都吠

留低所有錢咪畀你走囉

仲要車費唔包

聽犯婦人講話走又唔鍾意 港共想點撚樣

話不低於18000，真係set到最低果個人工

到我哋真係要走，又話會後悔要回來

指楊潤雄對仔女定譚耀忠一家?

宜家都收緊啦

幾多高官仔女走左無返黎

離港去大灣區果d

後悔離得太遲

We kill all commies if we coming back

係後悔去撚左支那呀

將見終

最重要走咗嘅唔好遇到困難就諗過去係香港撈得幾掂俾啲掙扎向前看

政府唔係嘩冇人走咩?

寧願在二千呎的大屋裏哭 也不想在二百呎的龍床裏笑

點解要返? 自由/ 無自由, 香港人識點唸, 要教?

好後悔⋯

後悔走得太遲

係咪暗示共產黨倒台

689同777仔女幾時返黎

香港政府同中共真係賤𠹌到扑街
之前就喺咁放風話 走囉~ 唔想奶嘅咪移民囉~
好啦 依家見勢色不對 就各種刁難 叫人留低
留係度 個仔返學要洗腦 大學又要上國安教育 返工又要睇政治成份
所有法律 守則 任鳩佢嗡
有機會啊都比𠹌咗啲內地專才先啦
嘩~ 咁好難揀喎

我就唔柒信攞左外國護照嘅話返唔到黎香港~ 不如揸外國passport嘅全部唔比入境囉 做到咩!?

你又唔系有水晶球，點撚知將來？

咪撚講埋呢D晦氣說話，好撚酸呀

揸住BC又唔怕返來呀，英國人點同大灣區區民

我好簡單，我只會跟黨走，黨員高官一日仲拎外國護照，我都會照跟

可能有人覺得而家香港已經係最差 所以睇定d未走住 但我覺得而家只係開始 睇路啦仲話返黎

後悔太遲走

點解成日叫人去大灣區發展，離開香港？

後你老母

後唔後悔關你撚事咩傻鳩

係咪要驚架?

笑撚左

回港者將後悔 終身監禁

你班港共上咗斷頭台咪返嚟

張建宗稱，大灣區計劃可助香港發展，離開香港的人將會後悔及回來

上面句話係咪講，離開香港去大灣區嘅香港人將會後悔及回來

林手足同兩個仔係英國後悔未

返黎屌柒你

大灣區計劃可助香港發展

外國住大過香港一倍以上屋重有花園香港朋咩吸引D人住狗屋

又撚香港人 撚夠未

好矛盾喎，咁應唔應該離開香港去大灣區呢？

?????
咁點解d仔女屋企人去晒外國

離港會戰勝歸來

走左返黎GA死全家

張建宗, 吊你老母.!

走咗就走咗㗎啦
同你啲頭髮一樣

Ok

香港人最後悔請你班垃圾，無料擺住個位死做爛做，做錯叫香港人俾機會你慢慢學習

欣賞佢講得出做得到，全家留喺香港...奶共

對於香港警察員佐級協會早前向法庭申請臨時禁制令限制公開選民資料一案，代表協會的律師事務所合夥人之一為張建宗女兒張嘉尹，該案其中一位代表律師更是張的女婿高東利

我唔會後悔，俾錢啦垃圾

MPF啊

廢官！大眾希望係唔俾佢哋返嚟呀！！！

痴撚線
英國200 萬買層靚樓自住
賣400 萬樓過去一開二放一間出去租都得

你話人地會後悔
走得嘅都係為下一代

大陸人好多移完民都無返去啦
講呢啲

關你撚事咩大蕃薯
返屋企炒樓啦冚家鏟

會因為你地而走
但唔會因為你地而返

你地班仆街收皮
香港人咪返黎囉

後悔唔早d走

仲密過之前打撃黃圈

黃圈就唱鳩你人血饅頭
移民就話鳩你掉低手足

不過行得移民都係最後一步，理鳩你點睇咩

後悔唔再早啲走 交多咗年稅

又話穩定無人走嘅

好撚煩 咁咪走囉 成個怨婦咁日日講

獨立左都唔番黎
走左根本番唔到轉頭 外國太正

五險一金 ~22% 梗係後悔

梁狗既免費英國機票幾時送呀？
得把奶盡雜種精液既臭口，知你擅長吹啦

真 你見有錢佬
誠哥 大劉 四叔都唔走就知香港有幾好
朋友都話英國嘢食難食
香港有福臨門 有高質omakase

人地有錢既去退休了
仲駛咩諗賺錢

走撚到咩 似你日日乞一個幾豪就走到 臭狗

政府唔想你地走
同你地走 會唔會搞死香港係2樣野
我都唔想你地走 你地走邊個做低下階層d工
但你地走左 對香港&社會 係無影響
係要每日由150 加到 300 咁解
補充你地既空缺

維基而家撈得幾好

佢地送仔女去外國有冇後悔？

離港者將會後悔， 終會死於別國。

留港者將會後悔，終會死於此地。

等緊689張機票
條689咪又係得把口

手足 一齊留港

後悔走得遲
終會回來拎返啲MPF

拎咗英國國籍先返黎都唔遲，有乜好後悔

之前就叫唔鍾意中共就離開香港，而家又話走左會後悔，想點先

屌你老母呀賤宗

去大灣區，唔叫離開香港？

仆街死黑警

後悔冇早d走, 終有日光復回來

回家就係我香港國民班師回朝
殺盡中囯賤種之日

意大利餐廳班0.5仲叫緊人離開香港
死支那偽政府你地夾下口供先好冇？

On9 屍長，50年不變位鄧小平死9左，共產黨原全唔係講信任信用Ga la DKLM

後悔咁遲先走

佢唔驚你走
佢驚你帶啲錢走咋

央視：灣灣😍回家吧😍

十足十嗰啲恐怖情人咁

有得申請未？